有冇人覺得自己未準備好拍拖？

好似唔想再因為自己性格
而傷害人傷害自己

無人想同你拍

屌 我都知

好難搵到啱

我

btw 可能都無人想同我拍

我都覺好難搵到 搵到都未必會拍喇
自己d閪性格

一撚樣喇呢d野 點解未準備好既